On considère des mots à trous : ce sont des chaînes de caractères contenant uniquement des majuscules et des caractères `*`. Par exemple `INFO*MA*IQUE`, `***I***E**` et `*S*` sont des mots à trous.

<br/>

Programmer une fonction correspond qui :

- prend en paramètres deux chaînes de caractères `mot` et `mot_a_trous` où
`mot_a_trous` est un mot à trous comme indiqué ci-dessus, 
- renvoie :
    - `True` si on peut obtenir `mot` en remplaçant convenablement les caractères
`'*'` de `mot_a_trous`.
    - `False` sinon.

**Exemple :**

```python
>>> correspond('INFORMATIQUE', 'INFO*MA*IQUE')
True
>>> correspond('AUTOMATIQUE', 'INFO*MA*IQUE')
False
```
